災難藝術家預告：一套有關史上最爛電影的電影

Oh
Hi
Mark

今年台灣出了一部話題度超高的「爛片」《台北物語》，因為實在太過獵奇反而造成了一股搶看風潮，不過時間回到 2003 年，美國也有一部因為真的太難看反而受到熱烈歡迎的作品《房間》（The Room），而片中主要演員為此撰寫了一本著作〈災難藝術家〉（The Disaster Artist: My Life Inside the Room）描述拍攝的背後故事，這個有趣的題材被同樣有著藝術家之心的詹姆斯法蘭柯看到，為此改編了一部電影《災難藝術家》（The Disaster Artist）首支前導預告也上線了，同時相信也會馬上惹怒你。

預告中看到留著長髮同時也是《房間》編劇、導演、男主角的湯姆比賽爾（Tom Bissell）在綠幕前面因為一句再簡單不過的台詞而 NG 了數十遍，最後講出來的語調、節奏也都詭異不行，最厲害的最終也收錄於正片裡面，本片也將敘述另一位演員桂葛賽斯泰瑞歐（Greg Sestero）在整個拍攝過程中的故事以及該片的「爛」口碑所造成的影響。

演出卡司除了詹姆斯法蘭科親自飾演湯米維索外，還找來了弟弟及准弟媳：戴夫法蘭科（Dave Franco）與艾莉森布利（Alison Brie）、好友：賽斯羅根（Seth Rogen）與布萊恩克萊斯頓（Bryan Cranston）、柔伊德區（Zoey Deutch）、柴克艾弗隆（Zac Efron）、喬許哈契森（Josh Hutcherson）、莎朗史東（Sharon Stone）、克里斯多福米茲布拉斯（Christopher Mintz-Plasse）等。

好亂

幾有趣

好撚正

睇過
會一路睇一路鬧但又停唔到

正啊

一套有關史上最爛電影的電影
你講唔正hk話

呢個班底正呀

有無機會拍套講Fant4stic嘅戲

you're tearing me apart, lisa!!

其實洗唔洗揾番舊嗰套睇咗先
跟住再睇新呢套架?

直接睇Nostalgic Critic Review得

想睇佢點拍